---
title: Fate Masters Apresenta Episódio 1 - Star Fifo
subheadline: Um cenário de Ficção Científica em uma hora!
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Fate Masters
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Filipe Dalmatti Lima
related_links:
 - text: O Cenário do Filipe, *Star Fifo* em toda a sua glória depois de uma hora!
   link: https://medium.com/fate-rpg/desafiando-em-1-hora-star-fifo-de2bef608d3c
podcast_time: 64min
itunes:
  duration: "01:03:42"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMastersApresenta1StarFifo/FateMastersApresenta%231-StarFifo.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMastersApresenta1StarFifo/FateMastersApresenta%231-StarFifo.mp3
     size: 61158296
iaplayer: FateMastersApresenta1StarFifo
episode_count: 4
episode: 1
special: "Fate Masters Apresenta - StarFifo"
---

Olá a todos!

Esse é o primeiro de uma série de podcasts diferente.

No *Fate Masters Apresenta*,  estaremos divulgando pequenas coisas que
inventamos, gravações  de criações  de cenários rápidos,  aventuras, e
outras  coisinhas  que, embora  sejam  relacionadas  a Fate,  não  são
relacionadas à pauta do Fate Masters.

Nesse nosso  primeiro episódio,  o nosso querido  Dr. Fifo  gravou sua
tentativa **E EXITO** em criar um  cenário de RPG de Ficção Científica
*Hard* em apenas uma hora. 

Não há  cortes, nem  edições: tudo  que vocês  ouvirão foi  feito pelo
nosso Doutor Fifo!

Sem mais delongas: **_Fate Masters Apresenta... STAR FIFO!_**
